有冇人已經原諒咗香港警察？

而家啲mon post狗入晒嚟 呢個似唔似你：

原諒了

膠post
時事台

點止原諒
直頭英雄式悼念